75% 酒精洗手液 500ml 1000ml 50ml 澳洲貨

公司訂左多6000支 係香港
求打和

炒貨蟹左6000支 係香港
求打和

賣幾錢

1000ml 50蚊DEAL?

老闆蝕姐，又唔係你

你公司蝕錢關你咩事

轉賣出去美國歐洲都得啦

因為佢係老細

點買

直接去倉到拎，買個多比折扣

同意大利領事館傾過，佢哋話無需求
爆到7彩都冇需求

本身公司唔係做呢d，2月頭訂，都係諗住成本價比各個社區用，1000ml個d好多比左酒店

賣去歐洲啦
香港d貨多到乜咁

賣返去澳洲 依家澳洲買唔到

求打和但又比到折扣
咁你究竟有冇賺到錢
咁你究竟想求打和定求賣貨

$20 1000ml

都唔開價錢

講個價錢黎聽下先啦

澳洲依家好缺貨
有良心既就運返過去賣喇
澳洲本土冇口罩冇搓手液
加埋佢地白痴又自負既思想
澳洲其實好大鑊

頭先行出街間間都無，而家悉尼嗰邊開始爆。

睇埋Scott Morrison 今日講話，
澳洲應該會係咁爆了

1000ml $250 500ml $150 50ml $40